[電競戰線] LOL 世界賽需要大量真香港人

LOL 世界賽開打，又有中國隊，又有香港隊。
依家 中國打歐洲隊，仲唔做野？

推

正